有無人知觀塘發生咩事？

開源道嗰頭一堆消防車同警車

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可